生命從未如樂園

也可靠我創造浮現

on9